你估垃圾徵費效果好啲定獎勵計劃效果好啲呢？

例如話如果嗰個月嘅垃圾未達到限額就可以拎到100蚊超市現金券之類

獎勵會變呃錢

一個就人地俾錢你 另一個就你俾錢人

你覺得政府會益你班賤民? 政府係想CAP水 唔係想做環保

又話搞環保，連少少錢都唔想使，重想拎環保呢樣嘢嚟賺錢，真係同啲商家一樣想cut資源cut到盡但係就拎環保做光環一鳩樣，就好似M記cut飲筒一樣

第二個嘅話根據香港人性格
將會衍生新嘅職業

點樣計你每個月DUM咗幾多垃圾?

事實上垃圾徵費都睇唔到你揼垃圾嗰陣係咪用咗佢指定個袋啦除非佢喺每家每戶度裝個CCTV啫，但就會引發起私隱問題，又或者佢可以每層請個人去睇住啲人揼垃圾，但係又會產生成本問題

唔會啦，班賤種點會俾錢人賺。
求其拎個膠袋裝住掉去第度就會